# TestShop

Este proyecto se generó con [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) versión 15.0.5.

## Tecnologia necesarias

`node version 18`
`@angular/cli@15.0`

## Servidor de desarrollo

Ejecute `npm install` para instalar los paquetes necesarios y `ng serve` para iniciar un servidor de desarrollo. Navegue a `http://localhost:4200/`. La aplicación se recargará automáticamente si cambia cualquiera de los archivos de origen.

## Andamiaje de código

Ejecute `ng generar componente nombre-componente` para generar un nuevo componente. También puede usar `ng generar directiva|tubería|servicio|clase|guardia|interfaz|enum|módulo`.

## Construir

Ejecute `ng build` para compilar el proyecto. Los artefactos de compilación se almacenarán en el directorio `dist/`.

## Ejecutando pruebas unitarias

Ejecute `ng test` para ejecutar las pruebas unitarias a través de [Karma](https://karma-runner.github.io).

## Ejecutar pruebas de extremo a extremo

Ejecute `ng e2e` para ejecutar las pruebas de extremo a extremo a través de una plataforma de su elección. Para usar este comando, primero debe agregar un paquete que implemente capacidades de prueba de un extremo a otro.

## Más ayuda

Para obtener más ayuda sobre Angular CLI, use `ng help` o consulte la página [Descripción general y referencia de comandos de Angular CLI] (https://angular.io/cli).
